[redvelvet]今朝同wendy食早餐被人斬到仆街...18+

最近好耐都冇同wendy食過飯 所以見今日大家都得閒就約好左一齊去食早餐

約好左9點半落去等但我9點9先起身 仲要有3個未接來電
心諗今次仆街了即刻打去道歉請罪 點知條8婆話知我實遲到 見我唔聽電話打算黎親自叫醒我

係幾醒既 如果係jennie一定又會西我面 之後我地就再約好左10點鐘餐廳等 我見仲有d時間咪去太極公園做下早操囉

太極公園個場一向都多老餅 小圈子龍蛇混雜 最多人既有2班 一班係玩太極劍斬黎斬去 另一班係老T寶成日係到跳TT (我早就睇班老坑唔順眼 淨係識跳TT一首歌就係到圍威喂 我識跳likey都未出聲啦 )

跟住我就是但搵左個冇乜人既柱邊位 開始做we are we we are訓練鼠蹊部 我仲著住大雄超短巨龍短褲黎做 超sexy

做做下冇啦啦有條阿婆桶9我 話要斬妖除魔 我即刻駁嘴 我跳up&down得罪你咩 講講下我仲被成班渣太極劍既阿伯阿婆圍住 好驚阿

跟住班老T寶突然跳出黎幫我解圍 叫我走先幫我斷尾 仲話大家都係kpop粉好應該互相幫助 我好感動 果然twice粉都係好人love&please 我決定下次有機會再見到佢地既話 就同佢地交流跳likey的心得

之後我就冇理咁多走左去同wendy食早餐 點知食食下又撞到班太極劍撚
咁姐係代表班老T寶.... 我嬲到仆街 我發誓一定要幫班老T寶報仇 我為左係wendy面前型番次 就叫左個睇落去最廢既阿婆同我出去隻秋 最後我比人斬到仆街...暈左...18+
今日同wendy食早餐很開心

Wendy my wife

躝啦垃圾狗

遲到抵比呀婆斬啦

好耐冇開wendy貼圖post了

[/quote]

我愛品嚐wendy腋下

講得好😂👍🏻

我屌 下面個兩個咩事

你不配Wendy
因為你不可愛

我和wendy做了愛大家交換了第一次

最尾張圖p到

我連登娛樂台最強wendy打手-,-

睇到we are we we are，笑咗

跳埋D女人舞
梗係比阿婆斬
跳屌西舞 D阿婆睇到眼金金唔會斬你
又可以練下盤功夫 同WENDY交流

我同irene食早餐冇比人斬wo
你係唔係比人尋仇?

太耐冇開post 唔記得邊到圖係我之前貼過

好似唔係p架 係真係咁樣
我喺香港都遇過整到咁既人

我慶祝exid5人回歸 訓練鼠蹊部做愛力

真係唔信咁都唔係p 整形都冇咁誇張

有咩咁出奇 通常啲人整過一次都會有癮唔會滿足再一路整落去

我色情wendy

wendy正喔

我愛肉wendy

皮膚好正

Ching暫時最垃圾應該係呢篇

色情18+

最高質

講講下又好似認得條友 係咪強國個蛇精男

想色情她們

肥wendy幾時番黎

肥果時都大兩個cup

我正經sir no色情

可惜平胸
太平

ching好痴線

0分

我愛小胸部

hi

收聲啦弱智狗

夠薑出嚟信和隻揪?

做愛❤

我有白卡你敢打我?

喪b又高質返

下姐係點==

想玩JER仔?

清精神錯亂到 寫啲嘢我都睇唔明

弱智==

咁開心?

好skr

射精❤

我竟然唔記得post呢幾張,...

靚到....

想射精了.....

john legend

第一張錯圖

喪ching近排成日開wendy po 放左肥琳相

肥妹仔個個都差唔多架啦- -

想舐她腋下

好色情....

想要....

死8婆!!!!

Wendy很可愛
但你一點都不可愛

打輸啊婆咁渣架

佢地有武器我先打輸

我跳WE ARE WE WE ARE 幾好架

2:20

wendy平時踢我就會變成咁....

我前輩

你用字都很粗俗 很不可愛

我雖然弱智但我善良
wendy當初都係因為咁先比我cow到

單眼佬wendy勁

我發覺原來我真係好多圖

頭先執屋發覺原來我買左咁多

仲有幾隻係爛既

吊打wendy

乜水阿-.-

槍彈巧巧玩

我都5g -,-

我蛋蛋論破fans
不過絕少 同v3完全未開過

唔玩買嚟做咩==

ja ga

我正經wendy

唔記得推post

呢個頭似我

好想舐佢大脾

我正經sir==

好睇

skr

你單機sir

ching我懶 你遲d得閒整個jjoy貼圖區ok

人如其名

下==

搞事?

ching 高汁過樓主

想問下ching有冇呢場live既lisa(肥媽)圖
件衫幾靚紫色

最近都覺得joy好正有愛心 有女友feel想開joy仔post 但我唔係好想成日唔正經其他女生=,=比人覺得我係個花心boy

勁...

呢件好似幾靚

個人都好靚

你仲有形象可言咩？！

lisa件衫好靚

尋日都係見你凌晨4點5x分出現

肯變肥wendy未

18+

wendy

聽緊

wendy同john legend有無....

有冇交換facebook?

普普通通

R&B風格既話 鍾意呢首都OK

呢首我有down

yerim

可唔可以

超色情

想人玩jer仔?

-.- respect

diu 原來上面有人po咗唔記得 再po過-,-

佢之前平陰幾靚

想看wendy平陰

好色情...

想屌她屎忽

舊圖

射精18+

之前好似POST過

嘛 WFC

比john lennon食左

我和wendy舒服

收聲啦傻鳩

我愛舐wendy腋下

收啦

舐她的西

ching好波

超白滑...

想要多d wendy色情豹女圖 有冇人有

仲想要埋seulgi色情熊仔圖

又偷我條褲

sor囉

條褲唔係John legend嘅咩

我色情雙馬尾wendy18+做愛射精大爆射❤

我屌wendy!!!

超鍾意雙馬尾wendy.....

無

色情角色扮演18+

Ching好花心啊

痴線咪亂屈......我出名專一

正喔....

新髮型

成個弱智妹咁

joy仔就好啦可以玩wendy腋下....
平時wendy話我嘔心唔比玩

好似好憔悴咁

不許你這樣說
Wendy永遠是可愛的

我屌她屎忽

弱智妹都可以可愛

❤

完

我愛Wendy

你才弱智呢

wendy那個來